各位參加不合作運動既朋友 多謝你地！

第一次開認真post 長氣勿插

我自己係一個岩岩出黎社會做野既人，背負屋企人既經濟同女朋友既將來（但其實根本藉口），縱使最後我係有罷工，但都係因為交通癱瘓而半推半就。老實講，我個人係100%支持不合作運動同埋三罷。由和平示威去到激進行為再去到癱瘓交通，根本係因為政府零關注同負表態而導致。成個劇本係循序漸進、迫不得已，香港人為公義為自由——你地做得好好！

相反自己，因為軟弱同淆底，最後冇親力親為去成為阻擋列車開出既肉盾，導致一班年紀可能比我輕、負擔可能比我大、身體可能比我差既人企係前線為我而付出，我好內疚，亦要係度講聲 對唔住！ 但係我非常感激同欣賞你地為一個或者無數個內心軟弱但尚存希望既香港人發聲同出一分力。我係而一刻同你地講加油！你們並不孤單 。即使自己參與過好多遊行，但同為香港人，我不斷問自己：點解佢地可以，但係我唔可以，點解佢地可以積極做文宣、做前線、救義士、檔子彈，而自己只係隊列後面傳物資、喊口號。當下其實好無力、好心噏，希望自己可以與佢地同行。

但慢慢發現，每人參與度有高有企，實屬正常，所以大家一定要做好自己既崗位，同心協力追求理想既香港。如果自己負能量爆煲，你既負能量會傳染比你身邊既人。當然相反，正能量溢出，帶動既就係你身邊既戰友。所以試下諗：聽日一定會更好既，希望在明硬呀嘛。依一刻放棄，下一刻就要承受無盡既苦難；但係依一刻堅持，下一刻等待你既係無盡既榮耀同喜悅。所以——

最後我既愚見係：唔好睇少自己出既每一分力，唔好睇少自己付出既每一分鐘，不要睇少你影響既每一個人。因為你、你、同埋你既一句說話、一個行為加加埋埋足以支持無數個想放棄既我

最後既最後：
光復香港 時代革命

推

自推

多謝

純粹發下牢騷